點解會好攰，但訓唔著？

咩原理？